# ลงทุนครั้งแรกในกองทุนหวังเรียนรู้SCB Digital Ventures Golden Gate Ventures FinTech #
เมื่อเดือนมกราคมที่ผ่านมาธนาคารไทยพาณิชย์ตั้งบริษัทลูกชื่อทำวันนี้ประกาศลงทุนครั้งแรกโดยเข้าไปลงทุนในกองทุนของสิงคโปร์ซึ่งเป็นกองทุนที่ลงทุนในสตาร์ตอัพภูมิภาคเอเชียตะวันออกเฉียงใต้ที่ผ่านมาลงทุนในสตาร์ตอัพไทยหลายรายเช่นเป็นต้นโมเดลของกองทุนคือบริหารเงินจากกองทุนหรือบริษัทยักษ์ใหญ่อีกทอดหนึ่ง
ที่ผ่านมาได้เงินลงทุนจากรวมถึงหนึ่งในผู้ก่อตั้งด้วยขนาดของกองทุนตอนนี้มากกว่าล้านเหรียญสหรัฐแต่ก็ไม่เปิดเผยว่าลงทุนเท่าไรในนายธนาเธียรอัจฉริยะซีอีโอของบอกว่าเลือกลงทุนในเพราะเป็นกองทุนที่ลงทุนในสตาร์ตอัพและซึ่งเป็นสาขาที่สอดคล้องกับเป้าหมายของอยู่แล้วเพื่อที่จะได้เข้าไปเรียนรู้และทำความเข้าใจกับวงการได้อย่างลึกซึ้งมากขึ้นที่มา
อีเมลประชาสัมพันธ์
SCB Digital Ventures FinTech Digital Ventures Golden Gate Ventures GGV GGV Claim Di Omise Orami Stamp Noonswoon ServisHero GGV GGV Temasek Naver Eduardo Saverin Facebook SCB GGV Digital Ventures GGV FinTech SCB SCB FinTech SCB Digital Ventures 